未訓嘅咪入嚟傾下計囉（391）

牙

你搶唔到1001!

點解會有人mon住我 仲要我唔識的

hi 弱者凡仔唔夠膽留tg
連狗又mon我post好驚

恭喜花仔搶到1001

肚餓。。。。

聖誕不消費

願仔

一齊mon實佢

今日個菠蘿油好正

發生咩事啊ching

聖誕打算同男朋友食譚仔

支持

好想睇返 九品芝麻官

我就係偷偷地mon佢嘅人

爆大獲

俾我搶左 冇心

妖 樓下班傻西瓜又開片我就來要落去懲戒佢地

好油 仲要新鮮滾熱辣 外表脆 加埋鮮牛油 內脆外軟

當然記得笑笑丫

rich....太刺激消費了

爆你屎眼

你哋班死變態

真心呢

空投師

我連連登點用都唔識

你再講落去全登都知我係懦夫了..

食到成面都係菠蘿碎

驚

之前都試過平安夜食譚仔

知了

搵我隻連狗教你

全登已知

我唔識講大話

聖誕又自己一個了

我係唔會講嗰隻字

噓

我都想買 自己用過一隻長得好快但係好容易甩

係咪要迫死我！

我依家望緊line群個2個gay佬放閃

今年要淡市wor,食曱甴王算

其實毒撚 得一個更開心

唉首歌幾時先寫完

帽事嘅

熊仔會打我 我唔夠膽

會甩就不了

想加入變成三個gay佬

其實可能是旦煎個扒係屋企食

依家齋搽下眼睫毛又冇乜點甩但係長到篤眼

咩事

剪

食完感覺成個平安夜好完滿

幫我追殺凡仔

我唔化妝

屈，有仔

點解

加底

發生咩事

聽日先 依家剪會插盲自己

咁又點

食開少米

脱毛

浮雲用咬咬功

我都係 但係好重視啲保養

我化

我懦夫姐 都唔好恰咁盡好wo

佢敢咬我！？

敢

我...就咁補濕同敷mask咋

佢唔敢

除咗連狗之外 你係我第二個狙擊對象

笑左..諗到個畫面

又改名

食屎

熊仔眼訓了
大家晚安啦
我愛大家

啊佢地2個係到講啱啱乜野兩次
有冇考慮過毒撚嘅感受

我陪你扮gay

化妝好煩
次次都搞到遲到

p你個k我絲黎

因為譚仔d嬸嬸俾到家嘅感覺我
一個平安的家

男既好快

咁啱我都係 咁我地扮les

垃圾街童真係好嘈完全無哂靈感

會爆炸

早抖 熊熊～

又話訓 但係又喺到笑

求放過

毒撚的聖誕節

安安

咁勁 不如試下住家飯 自己試下整

安 安

晚安餅

星期日無人同我食糕

佳佳

我都冇話瞓覺

咩字

有冇咩偏方

黎呀我地食膠膠

搞唔掂。個肚打鼓。。。

落樓小佢

唔敢

唔得我出手佢地會入廠

Milk

kiss me 條睫毛長足1個月

飲水

盈盈

食餅

hi

去同彩仔夾返首歌

天生 好羨慕 長長眼睫毛真係好得意 特別係南亞人

咁等佢地出手 你唔好還手佢地就唔會入廠

Hi

已經飲咗一杯。

一個月太短 代價同收獲不成正比

唔係幾想食。

你會想抆Q晒佢

娛樂台大佬

咁大隻字想嚇我？

Who is 彩仔

==?

sor

算

佢頭先話要寫歌 改名改到唔知點叫佢了

再飲 飲到眼訓為止

唔會 好迷人

夜半三點鐘
食咩宵野好

好想要女牙

係咪個名好長

炒麪王

女牙係咩生物?

7仔丁飯 杯麵零食

Peri peri chicken

好啦

其實唔諗佢係咪好事 好似唔諗會開心啲 但又好似好衰咁 如果可以一齊返就好了

有咩選擇

好食?

本身睫毛都長
試過用左一排kiss me增長個隻
睫毛長到成把尺錦

沙嗲牛麵 奶油脆豬配炒蛋

完了吧

好似係

常餐嚟喎ching

真

點解你答我咁唔同

日清杯麵

自己開心咪得

可惜沒有如果

其實想問好耐 旺角夜晚邊到有常餐抵食

遲d買嚟食

同佢一齊最開心

係 冇話衰唔衰 又唔係聖人 還是先照顧自己的感受吧

我頭先以為你係叫人kiss you

正

愈早放起愈好
好過你之後先發佢係gay

好似而家見唔到佢

覺得自己衰都係自己的感受

diu

你仲戇居居答佢

你就gay

think too much

我仲喺度諗kiss me唔係一個化妝牌子咩

可能落左去畀人打到入廠了

柒了

我絲黎

準備鮮花

笑咗

佢都係

笑下仲肚餓

催眠你。你係gay 你係gay 你係gay

原來。。。

我都係

摘去鮮花 然後種出大廈

咁你係咩

好肚餓

咁小妹都係

杯麵幫到你

lunch已經食咗

我係單細胞生物

咁都諗到

sad but true

食西北風出面有好多

我要點叫你餅仔?熊仔?

有咩用 冇用可以殺

夜晚訓唔著就諗無聊野

我凍到窗都唔夠膽開

係咪我錯覺 我覺得熱咗

why not both

施主 放下屠刀

熊仔餅

唔好意思 佢已經瞓咗

開晒

g持

上面

用念力催眠你

幫佢用念力叫醒餅

做啦，我唔會阻止

好撚凍 我呢啲山區兒童頂唔順

我開埋暖爐

上返黎第一日就結左咁多仇家

呼吸新鮮空氣

OMG

我唔係gay 我唔係gay 我唔係gay

我放我隻狗出嚟咬你

請三思

歡迎你

癲 我部暖爐唔見咗

你係 你係 你係 真係gay

有冇聽過類似說話
當你山左道門 上帝會幫你開返隻窗

我好暖的 佢好怕凍的 本身可以暖住佢

我兩樣都唔會開

見夜晚12度所以拎返個爛鬼暖爐出嚟

係上天為你閂上一道門 會為你開返另一隻窗

但係佢唔需要你...

我怕痛

你係暖男((好似係咁

fly me to the moon

真
自己會照顧好自己

假友善

我會溫柔d

你唱歌我就放過你

闔上眼就唔痛

佢需要我的

部暖爐去左過冬 預計春天自會返黎

真善 你又唔鍾意 係惡 你先鍾意
人真係矛盾

佢有過搵你嘅念頭？

G持

Yes I’m gay

屌你

第時會有的

睇嚟有料到

祝福

叻

何必畀個念想自己

開暖爐我係專家
可以的話 將暖爐放window下面, 開小小window,
冷空氣下沉 把暖空氣在室內有cycling
咁暖空氣就唔會只係浮晒上ceiling

係床上唔想落地 希望上帝有手尾開完隻窗自己順手山返

冇暖爐點算

我幫你開

我咁叻 佢會的

打風嗰陣會 自動開自動閂

keep moving your body
generate heat, burn your fat

廣告詞

你呃人 你又講大話

burn u

智能家居 你一定好有錢

I use to create fat more often ar

香港人是不怕死的 怕死的不是香港人

屌我會會暖d咩..?

落閘放狗

可能會

唔緊要 有人同我講咗了

要跟你學野

開首快歌 跳幾分鐘 成身暖晒啦

我屋企都得 老母手動

開首快歌 伸手落被 打幾下飛機成身暖晒

室內BBQ可達到同樣效果

doctor x

你有聲控家居助理

唔駛咁客氣

香港是怕人不死的 死的人是不怕香港

屌你叫我燒炭

打狗棍

我隻連狗唔驚你

煙霧餅

放隻貓落張被到

我冇叫你唔燒野食

推得幾快下啵

你唔扯 我扯

要睇下個聲控家居助理合唔合作 & 惡唔惡

cls

冇貓今晚得我一個喺屋企訓

好想bbq

但著咁多衫

收衫嗰陣咪會

用埋食奶嘅力去推 老漢推pk

好似我個fd隻喵

應該係

慘被世界遺棄不可怕

可能佢有老婆
唔洗自己扯

見你咁有眼光 減你一半學費

個呀叔真係講嗰D打飛機？

這答案讓我菊花緊了一緊

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

但係自己遺棄自己先最可怕
全日都係得lunch食咗個杯麵
然後就再沒有然後了

我窮 想申請全免

有你仲快

仲有個杯丫

係咪除咗連狗以外仲可以有人同我相認

tvb wo ching
點會真

咁快就識wing眼

除夕露營BBQ

留返俾你

嗨

join

你應該唔係

做好準備 鬆弛有道

搵李特首直接資助 Li's scholarship

i am back

尋日連狗都係咁講㗎

miss u

佢依家係我跨下晚睡

講呢啲

見係你 好啦

啱啱食宵夜食飽飽啦

我渣開兜的 十時間換個杯俾我渣唔慣

Hey

唔會吓話
我d close fd都好仆街

我係咪對你好好

摷野食

小心砸到佢

大嶼山個頭 有緣便能相遇

客氣說話老土都要講

你睇返尋晚啲post就見到連狗點炒車

冇嘢食比我食晒

呢句算難聽

算過得去

啱啱好攞黎暖腰

嚟捕你

但係你係懦夫

今日要唔要返工

正！

訓醒就要

#haha# 又記得

就瞓了

唔訓就唔洗醒 就唔洗返工

咁你仲唔訓

早抖～

你係咪每日都要提醒我一次我係懦夫..怕我唔就得..?

還可以啦

好想食日式魚生飯

浮狗早抖

笑神

瞓覺唔好諗咁多嘢

我點會只係提你一次

天大地大 到時死口唔認

希望發夢食好野

可唔可以問下點解你會俾人叫懦夫

食樓主

咁有我心.....

提咗兩次

聽到人大嗌懦夫記住過嚟搵我

發夢都有壓力

頭頭

因為鐘意食糯米雞

好想食

第三次

hi懦夫

你係咪毒毒

why

吹雞圍你

我都想

有咩留返拜山講

我係賤賤 或者狗狗都得

咁點解懦夫 食字音

Why

搵你仲方便

好幾時有得拜你

成日掛住諗住 日思夜想。 你好去瞓覺

成班都垃圾老同來 真係企係度任佢砌都唔扣血 我怕佢地手仔痛咋

果然係懦夫

諗下野食都唔得咩

咁想我死

因為佢唔夠膽留tg

聽日去食

留嚟做咩先

窮撚

想食意粉

你以為我浪得虛名？

唔拜你點會拜山

要咩汁

嘻

星期日誰要吃糕

畀我tg鬧佢懦夫

墨魚？蕃茄？

比個盼䄒自己

墨魚啦 墨魚都係魚

不要再說了jpg

Same...

我係咪要自己買埋糕

What 糕

猶如其名

魚！

卡邦尼或者 蕃茄肉醬

訓先 再唔訓怕猝死 晚安

朱古力好想食朱古力味嘅嘢

蘋果糕

食到個口黑蚊蚊

弱者先訓

我係咪要自備糕

兩個都好正

係

返左海底了

說謊但糕得唔得

釣魚

睇定食邊間 搵日去食

好過冇

講起想食魚蛋

早抖～ 我都訓了

Happy Birthday TO ME SIN

跟機

Happy birthday 又老一歲有咩願望

聖誕前拍拖

瞓

生日快樂！

合埋眼就多左好多矛盾既想法了

今日心情好返少少 但又覺得自己係應該要唔開心 冇理由係到風流快活的 雖然而家未係

覺得自己咁樣 就好似甩線風箏咁
好彩就上返去 有時有少少風 個人就冇咁唔開心
如果冇風 又會狠狠咁跌返落地 唔知幾時先吹返起 然後再跌過
只可以講佢係一個放風箏好叻既人 一開始就放到我好高 去到雲層了

我都知大家叫我唔好諗佢 但唔諗佢仲可以諗邊個 個腦一停就不斷回憶返啲開心事

不過都係我抵死 自己攞黎的 冇得怪人地

巴打你起碼有對象諗，我連對象都無，諗吓點自行了斷算

起碼你都有開心嘢回憶吓

冇咪搵 我有但知佢唔會返黎了

所以更加怪自己

大家估下我4點半會唔會訓

窿巴

唔會

好了解我

咩事咁唔開心

訓啦byebye

訓兩粒鐘出門口

臨訓番上一上 又見到你

加油啦
總有一日你會成為一個好人

咁早啱啱起身

醒左 掛住佢 瞓唔返

好掛住好掛住好掛住

早安

yo check it out

返到公司了 想哭

其實你有冇訓過

我代你哭
捱埋今日放假 加油

浮兄何必折磨自己

今日全日都一個人孤零零自己坐 點搞

佢算係應有此報嘅
唔洗諗太多

諗返都開心的

聽歌 咬手指甲

打飛機

天氣咁凍放隻雀出黎好易冷親

反正隻雀唔會冷親

放過啦 好冷

我實在太靚仔了

岩呀巴打

縮埋一舊

我多你兩舊

早晨

綠色定紫色

訓到依家

早睡早起的心事

綠

而家染

來jam歌

正 圖呢

漂緊你估小畫家篤粒制

咩料

我都綠毛不過就嚟甩晒色

懦夫早晨

我已經甩哂佢話唔洗漂 我個頭已經白色

我諗住下個禮拜染深啡從良

幾時請我食糕

依家🎂

佢話我成個頭白色仲難整綠

又狙擊

染返黑啦冬天染深色好睇啲

我個碌太大成日撞到人搞到同人地道歉嘅時間仲多過游水

靚油

神油

好想食朱古力

我是死mk

說謊彈高

神凡

我綠毛但我唔mk

會肥 唔俾食

想死一粒粒嘅朱古力

神沫

我好慘

想食*

尖沙咀等

依家轉態染黑

今日唔想出街 好凍

見過rainbow頭未

男人染好柒

我真係見過 被動控制技能

我希望你矜持一點

出面好好太陽 仲暖過係屋企
太陽照唔到入屋

柒

我好矜持....

會曬黑我要保持我白雪雪嘅膚色

透 明

竟然未1001

早晨今日靠你推post

好肚餓 無糕食

食住雪糕先

買俾我

咁大責任

今日唔出門口

靠你啦巴打

你係小麥膚色

定係你成日睇女睇到硬咗

我gay 成日低炒救生員哥哥 好大揪

你就小麥色 我白雪雪

你諗下好了 明明你黑忟忟

唔准咁爛口

我好斯文

聽住先 咁得閒覆pk 唔駛搵食？
富婆黎

你肯定
我游開嗰個泳池啲救生員身型好普通

我係無業學生

Po 屌係咁自動幫我轉字

私人會所個d正好多

你平時爛口到打po都變pk

得啦..最巴屎閉係你

你個po

可摸耳唔好咁爛口成日都屎屎尿尿

懦夫

對住你好難唔爛口

有錢J受唔受溝

屌

禾唔是

屌 俾你見到

Mon撚住你

屌你老母咁你認得我係邊個未

染到成個初音頭嗰個？

我要做真難忍！

嗰種係藍色....又要屌你老母

真懦夫！

唔係甩色咩

我甩完變金屌你老母你就初音

初音

想睇了

仆街你唔係我roommate咩

個個都染髮MK

唔係

真係

你地pm咪知係唔係
係度講唔會知

食屎 都話我唔係初音色

仆街你係邊撚個

我認得佢 但係佢唔認得我

估估下

初音巴

除非你男扮女 我就知你係邊撚個

我女

我女呀屌你老母

我身邊無女仔染綠帽頭除咗我roommate

初音用條蔥屌人老母

猜猜我是誰

#30571

兩個都係認錯人
以為自己識對方

食屎啦 係綠色唔係綠帽

已經通過wts status確認係佢

［比人知咗acc］

真係同你好撚似樣

食屎
屌你係邊個

咪話見到你就相認

你諗多左 做緊會所
咪一鳩樣咁7

唔想
感覺我好柒

我習慣咗

早丫

間仔早晨

你柒開

係你柒開

今日做乜又少人左

好悶

打緊機

打咩

打埋Smoke 打埋打埋

???

出去行下

去邊好

去搵架架
架架搵浮
大家都有野做唔洗悶

E菇E菇 打LOL丫

一個人去到街咪又係一個人

我好悶的

外面凍

兩個一齊悶

學習同自己拍拖

屋企都凍....出去睇下有冇特價衫買

u記仲有冇特價
前幾日同男神出街嗰陣見佢特價
所以走去陪佢shopping買衫

琴日見到都好似仲有

男神特價

點解茶記冇放題 我會食十件西多

買大送細

因為比錢食十件同放題十件一樣價錢

浮狗屎眼特價

咁食廿件

送都冇人要

一次免費性療程

食得越多 價錢越貴

每六十秒就一分鐘過去

咁邊係放題

銀包放題

不了

又要請你去廁所食放題了

我都好悶

我又起來了

岩岩食左粒牛肉球

有愛既對象係咩感覺

Plan 下一個人去旅行

咁你死開

視乎對方點對你啦

想食

好掛住佢日日諗起佢好想見佢有好多野想同佢做

我冇錢呀

近近地去下元朗國先

我好耐都冇鐘意過人/比人鐘意
好孤獨呀我

魚b呢

喺屋企摺唔洗錢

摺左好耐了
好想有人陪
覺得自己浪費左最青春既時光

佢唔要我了

好想攬住佢

絲打幾歲

一早叫你追我架啦

他是公的

....

覺得自己依家好似連狗咁柒

攬我 我真心正

我淨係鍾意佢

去追返佢

Plan喳嘛 咪當知多d野
遲d有錢再去

衝出黎柒..想阻都阻唔到

[比人知左acc][連登透明人]
差一隻就一打了

屌你個懦夫

唔講啦

你冇佢咁正的

plan左冇得去
plan黎托咩

佢唔肯的

冇野搵野做嘛

[比人知左acc][連登透明人]［浮雲（真毒）］

連個走晒數學堂同中文堂嘅都笑我

你去追都有少少可能
唔追就咩可能都冇

有埋你終於夠一打

都唔知可以點追了 佢唔會想見我的

咬撚死你

你咪去睇佢成日去嘅地方捕佢扮偶遇

咁咪仲反感

唔好學連狗咁柒

唔好學你咁柒

等佢見到你 但係冇叫你同佢講嘢

我今日唔係了

勇者夠膽留tg 懦夫先唔夠膽

都會反感的

@事事

咁係你本身都令佢反感...

好掛住佢恰我 出完街返黎投訴佢恰我

你地幾時破處的

I 服了u

icon隻狗好得意

試下放平等你自己
佢咪又係人
見到咪微笑點個頭囉 慢慢冇咁僵再算

我黎

唔見住了

好黑

佢好傻成日自爆的

@比人知咗acc

痴線個頭好綠

冇圖講經？

真 我成日黑面

温多陣書

十年前一個寒冷冬天的晚上

唔怪得佢地咁fd

屌你老母死浮狗

好似奇異果

似你個綠帽頭

隻綠色幾好睇 不過係頭到就麻麻

惡到

之後改左另一隻綠

西九好多黃店 又平 想日日去了

住埋係個度

我一開始墨綠好靚

圖

燒左本書就唔駛溫

咁正..我都唔差 去朋友屋企打邊爐

笑俾麼

好正 好想打邊爐

咁正？我都唔差
一個人係屋企，兩老有節目出左街

燒野食正d 好feel d

德少 一個人打算整咩食

跟埋去做電燈膽

咁正？我都唔差 係屋企望住你哋話自己有咩活動

聽日喉嚨痛啦你

住空姐隔離

有米

冇米點煮飯

一大班人係正

就來飲晒D酒
冇貨了

食完飯好飽 好想行路返屋企

想打波

行囉

打囉

咩酒

ok

行緊希望唔會盪失路

only beer

好飲咩

google map

應該落街食個頹飯算，無買送

屌 唔知做乜呢兩三日成日聽到d怪聲
例如我係房會聽到敲門聲 明明屋企得我一個

9行梗係唔睇

下世小心啲

好嬲呀

百無禁忌

搞乜？

開新post lor，之後隻厹發癲咬人。又話block咗我仲入到我post

有無人食甜品

其實做乜比佢咬？我唔明 你衰口臭都可以比人追擊咁耐

@浮狗

甜品麻麻地

見到有甜品放題

唔好咁啦

唔想見人住

橙

想食咩

佢屌我係小丑先我先口臭

我見樹窿#1就講1001就開po 咁都有得屌？
btw 原來有布丁狗同布甸狗2個人

呢d小學雞嘈交分前後都無乜意思啦
但係佢咁小氣上晒心口又幾好笑 比人講兩句就真心嬲

你其他post見過布甸狗？

佢樹窿104入面lm我先知

如果真係要講 冚家產真係唔可以亂嗡 以為自己好型幫人出氣

但係佢仲嬲過我

以為你無嬲添 為個傻仔嬲你都係傻仔黎

有乜好嬲

唔知

我點知你地呀

啱啱訓醒
應唔應該食dinner定訓到聽朝再食好?

食宵夜

餓就食

食咩宵夜好?

餓了
外賣俾我得唔得?

車仔麵

唔想出街

我會幫你食埋

唔得咁

買俾你 我在街

好凍
快d返屋企啦

依家呢個溫度啱啱好

好暖

冇睇

foodpanda

我手腳係凍冰冰但係個身好暖可以出汗添

我調返轉所以宜家喺被竇入面

行到返屋企成個人興烚烚

打鋪機先

西米露好唔好

雪糕

我在尖咀

好遠
幫唔到你

頭先仲係附近 sosad

冇留意有冇奇異果頭

大家好

敏

德

我係綠毛唔係初音 屌你

我已經改左色唔係奇異博士

唉！

做咩

yeah

初音毒撚恩物

今日四圍去懲罰黃店 真係畀佢講中左 冇錢就做唔到

邊個發明温書

生得靚仔有錯?

我都係咁諗

你

唔好暗戀我

唔想温了

你冇錯

諗多咗

你係毒撚

我係毒撚

prove it

我會同公仔傾計

係MTR大聲唱動漫歌

唔敢同女仔講野

打交果陣會大叫招式名

睇左同老豆玩final fantasy

無曬人

個個今日都去曬蒲

怎麼了

不過我都就快訓了

咁早

練習緊早訓

深夜了 未訓的各位在做什麼

入黎傾下計囉

咁又一點 我嘅生活真係好唔健康

咁早訓都冇用啦 你又走晒啲堂

倚星細語抱月夜談

我呢d叫不吃人間煙火

但係你食懵仔丸

做傻仔先最開心

假期唔捨得訓但又好眼訓

我冇試過咁傻 好羨慕

懶醒

有冇人同我一樣覺得訓教好哂時間

Same here

［比人知咗acc］[連登透明人]

吼

［比人知咗acc］[連登透明人]［浮雲（真毒）］

以後十二星座要變十二連狗了

十一浮狗大車輪 連狗流派

今晚無人

好凍

1001

佢唔見左既

以後都係咁少人了

邊有咁快

茅仁梨鵝

hi奇異果

要登雞了

落雞

一位丫唔該

瞓唔到

諗翻好多以前嘅嘢

戲院仲有上？ 想睇呀

我訓到

關於甚麼的

我未沖涼 沖先

沖完跳入被竇 暖住訓

好多好後悔嘅事

唔想訓住，點解人要訓教呀

愛情？友情？

給我一瓶酒 再給我一支箊

所謂的性格不合
也許是進步的步伐不一致吧

🚬

7仔

原來要咁夜你先會出現既

係到等我啊？

現在天氣警告 - 寒冷啊~

深夜時分得閒上個水

你係咪未試過拍拖？

唔係掛

港島恐懼症

你都幾有深度 你問佢對果條友有無興趣 你想人點答你答你有又話收皮答你無又係收皮
咁你教我可以點答你

好細個已經咁諗 日日諗諗下就5 6點

hiiii!
沖完涼了

心事會暗中保護你

我聽你講柒左綠色頭

啪ty room

最忌問人對邊個邊個有乜諗法
佢到時話有 你唔知覆乜好
佢話冇 又唔代表受你
最好情況佢對你有意思你咁問
佢會估估下你係咪對佢冇興趣

真的嗎！！！
咩綠呀

我自己保護到自己

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

透透仲唔瞓

2分鐘後訓

首先 女人講野本來就只能信半成佢點答你根本唔重要
第二 你問個方法係有問題 自己SET陷阱畀自己

Party room入面bbq唔會好大煙咩=.=

我都係 講左晚安先

明天影畀你睇

痴漢

室外bbq

十卜 想睇

佢本身上左另一隻綠色 跟住我叫佢改另一隻綠色
第一次果隻 上面有圖

聽日update我
依家準備訓

無十成把握記得唔好表白喎CHING
女人鍾意唔鍾意你都好大機會拒絕
除非你本身有樣野好吸引 令佢無法拒絕

我唔想笑你 但你問句野好好笑
我怕你又腦衝血9沖姐

喺飛機睇

好 開 心 啊 !

擴闊下

呢個鐘數好多打扮左既工人姐姐

全部都好柒

去馬 仲等咩 食左先講

一隔維園見

開定先

推爆埋先

1

2

3

4

唔記得數到邊

笑死

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥....

991

321 action!

994

995

996

個1001係我既

998！

999！！

1000！！！